{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55778&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안솔빛바다펜션"
    },
    "text": "当宿は干潟が目の前に位置しているので静かで閑静な所です。 周辺には八峰山、千里浦樹木園、瑞山総合運動場などがあり、観光に最適です。 客室内では肉類や魚のような臭い食べ物は調理が不可能であり、人数追加料金は当日現地にて決済してください。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースを提供しています。 愛犬の価格は1匹当たり20,000ウォンで、最大2匹まで可能で小型犬に限ります。 ペンション施設としては駐車場、電子レンジが完備されており、売店を運営しています。 また、消火器、火災警報器、一酸化炭素検出器などの安全施設も備えています。 夏季には屋外プールを運営します。 客室前のテラスでバーベキューもご利用いただけます。バーベキュー施設は当日現地にて追加料金を頂戴いたします。 また、カルビセットメニューも提供し、最大人数を超える場合は入室できません。 オンシーズン中は一部の客室の料金が変更されることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの状況によって変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には八峰山、千里浦樹木園、瑞山総合運動場などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金にはWi-Fiが含まれていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は部屋で肉類や魚のような臭い食べ物を調理できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類や魚のような臭い食べ物は調理ができません。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "人数追加料金は当日現地にて決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬の宿泊料金はいくらですか？",
            "answer": "愛犬の宿泊料金は1匹当たり20,000ウォンで、最大2匹まで可能です。ただし、小型犬に限ります。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては駐車場、電子レンジが完備されており、売店も運営しています。"
        },
        {
            "question": "安全施設は備えられていますか？",
            "answer": "はい、消火器、火災警報器、一酸化炭素検出器などの安全施設も備えられています。"
        },
        {
            "question": "夏季にはプールが利用できますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールを運営しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室前のテラスでバーベキューをご利用いただけます。バーベキュー施設は当日現地にて追加料金を頂戴いたします。"
        },
        {
            "question": "カルビセットメニューは提供されていますか？",
            "answer": "はい、カルビセットメニューも提供しております。ただし、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変更されることはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室の料金が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更される可能性はありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの状況によって変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 580
    }
}